有無人好懷念同ex 曖昧既時間？

一齊既時間反而無咩感覺

點解要係ex
利申 聽緊你個名

屌全中

我 但一諗起佢做過既野就覺得佢臭雞 無限loop

咩叫點解係ex
聽極都唔厭

iknow that feel

綠左都仲掛住？

每一刻都好懷念好珍惜